有冇巴絲打讀緊港大BA music

報左HKU BA music (non-jupas)
有冇人做過份written test
求心得

push

推

我冇做過 不過有份改過
主要考五級樂理知識 可能要你默譜
聽tape辨別中西樂器
最好對中西音樂史有基礎知識
其實interview至係關鍵
反而建議樓主諗清楚自己有幾想入呢個 department
如果你只係想要港大個名 呢度好歡迎你
如果唔係 請唔好對呢度期望過高

高分先有interview機會?

高分你指aptitude test定你個sub-degree / first degree成績?
其實份test表現正正常常就應該有得shortlist interview嘅
不過實質點揀人就唔清楚
而且要記住specialist scheme唔會直接出offer
而係推薦俾faculty of arts, faculty先有最後決定權

On top of that, 想知樓主點解會有興趣報HKU music?

如果想私底下傾 可以email我：8yb5a (at) boun.cr